【休班警】休班警駕電單車大埔撼欄 拋飛10米外身亡

休班警駕電單車大埔撼欄 拋飛10米外身亡

大埔有休班警駕鐵騎自炒喪命。昨日（2日）晚上11時許，一名33歲休班警員駕駛本田CB1000R大馬力電單車，沿大埔太和路支路往吐露港公路行駛，途經右彎位時，突然失控猛撞向路旁防撞欄，他登時人車分離，被拋至欄外倒地，電單車繼續向前滑行10多米翻側。

途經駕駛人士報警，亦有熱心人落車查看休班警員情況，當時他已受重傷，陷入昏迷，稍後由救護員到場將他送院搶後，惜證實不治。新界北總區交通部特別調查隊正調查意外原因，並檢走電單車車Cam了解事發經過。

根據運輸署資料，涉事電單車於2011年出廠並同年在運輸署首次登記，當年車價約11萬餘元，登記車主姓黃，報住屯門美樂花園。

休班犬

比天收

來生唔好再做黑警喇

啊sir自殺唔使你教

阿sir炒車唔駛你敎

抵撚死
國家機器無一個係無辜

休班警 +1分

Rip

你D同類

無得葬浩園。蝕左。

天有眼

好撚慘 警察發生咩事都比人屌
希望佢唔係響喉嘈到仆街果啲飛車撚啦

經典

慘咩？

They are well paid for it。

rest in pieces

問：如只可選一樣，你要 善有善報 定 惡有惡報？

ho ball

無得葬浩園

cb1000r,唔算飛仔車

唔會可憐

講真嗰句
唔係個個警察都抵死掛

街車版CBR1000

97後唔好當差

完

餐廳個waiter未有係有咩事都比人屌
又唔見你話佢慘
警察今時今日點解個印象咁差
未因為d高層用個屎忽唸野

呢種大馬力車條喉一定嘈撚到仆街，抵撚佢死

老原..........

ball out ? 有冇26撚解釋下

揸得依啲大馬力既皮包鐵
唔係就係想皮包鐵咩 ?

90年代好多人玩 有d人仲係咁改車 改幼車胎 物都改

條公路死過唔少人

唔排除呢個休班警以前玩開車

部車絕對唔平

根本唔夠數

你會唔問係咪個個納粹黨人都抵死？

衝燈！抵死

依家係黑警亂嚟

呢個彎位又急，路又爛，個個都收到慢一慢過

舉頭三尺有神明

RIP

睇圖好似換咗喉

早啲死
將來唔使因為犯法被捕
黑警又贏

皇

熱心人對腳

抵死啦

治癒

嘩，無響無閃衝紅燈，阿sir真係諗住大撚晒
好彩有車cam又多行人，唔係實屈鳩的士佬

底撚死啦死差佬
仲要改喉 嘈撚住曬
撞死就啱啦

咁都炒，出事前有無飲過酒

改左蠍子喉

對比其他改裝喉都唔算太嘈

不過轉數高都係好撚嘈

一千cc黎架，停燈位都嘈到仆街

真係有報應

點解要做警

唉。。。。

哂咗架車

有冇超速， 如果有應該死左都要告佢

Rest in piece

😂

下下都話死得好
完全無人做警察, 咪又係唔得
好心啦

又係26響o候撚

日屌夜屌，年年報考做狗既咪又係創新高

狗改不了吃屎，唔屌得？

只准宦官放火

屌，先唔講依家警黑合作打市民，休班警sss 知法犯法，依家啲警察乜撚都唔肯查唔肯做㗎啦，香港依家根本有警察等於無警察

人地做左咩？洗唔洗咁口賤，小心佢頭7黎搵你

is that karma? I don't know.

無長糧

我都覺得比天收呢個形容唔恰當

多行不義必自斃

停止舐共

渣ga

希望佢死得好痛苦

查！

一關於港獨、辱支咪查lor

正！賭一蚊 (吉儀)

真喺死差佬啦

依家班警咪就係犯法最多既團體

飛車

你會唔會同情納粹？

好人好姐做警犬？

即係 understeering 轉向不足
46俗稱推頭
電單車呢啲灣無技術唔識 counter steering實攬柱

上頭全部共產黨特務/走狗，咁你都重要做黑警不如早死早著！